放左工想過去

咦，走哂啦？